一人一個另一半嘅屋企人做過嘅on9事情

明明好撚凍，男友老母敲門入嚟問我做乜唔開冷氣，話怕焗死我，我話我好凍唔洗開，但佢都照開仲叫我唔好熄
利申：佢係個好撚文塞嘅人

你哋又有冇啲類似嘅on9野？屌又唔屌得！想係到發洩！

冇....

係冇另一半

唔比我同男朋友去旅行

無窗一定要開冷氣？

冇女呀屌你

同佢講左我開左窗，照開鳩我冷氣！好撚炆！完全活喺自己世界

咁唔好答嗲啦

靜靜雞book機票，瞞住佢去左先。先斬後奏